Title: vinylmania
Date: 2011-11-04 11:35
Author: marvin
Category: post
Tags: arte, documentary, music, vinyl
Slug: vinylmania

Gestern habe ich durch Zufall eine Dokumentation über Vinyl auf Arte
gesehen. Da ich dem Vinyl ja auch liebe und schätze war ich gleich hin
und weg. Es geht um Plattenläden, DJs und vor allem Sammlern...und was
für welche. Auf jeden Fall eine spannende Dokumentation bei der man
gerne mal zu sabbern anfängt...

<p>
<object classid="clsid:D27CDB6E-AE6D-11cf-96B8-444553540000" codebase="http://download.macromedia.com/pub/shockwave/cabs/flash/swflash.cab#version=10,0,0,0" id="playerArte" allowscriptaccess="always" width="450" height="303">
<param name="allowFullScreen" value="true"></param><param name="allowScriptAccess" value="always"></param><param name="quality" value="high"><param name="movie" value="http://videos.arte.tv/videoplayer.swf?configFileUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fcae%2Fstatic%2Fflash%2Fplayer%2Fconfig%2Exml⟨=de&amp;videorefFileUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fde%2Fdo%5Fdelegate%2Fvideos%2Fvinylmania%2D4234866%2Cview%2CasPlayerXml%2Exml&amp;admin=false&amp;autoPlay=true&amp;videoId=4234866&amp;localizedPathUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fcae%2Fstatic%2Fflash%2Fplayer%2F&amp;mode=prod&amp;embed=true&amp;autoPlay=false">

<embed src="http://videos.arte.tv/videoplayer.swf?configFileUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fcae%2Fstatic%2Fflash%2Fplayer%2Fconfig%2Exml⟨=de&amp;videorefFileUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fde%2Fdo%5Fdelegate%2Fvideos%2Fvinylmania%2D4234866%2Cview%2CasPlayerXml%2Exml&amp;admin=false&amp;autoPlay=true&amp;videoId=4234866&amp;localizedPathUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fcae%2Fstatic%2Fflash%2Fplayer%2F&amp;mode=prod&amp;embed=true&amp;autoPlay=false" width="450" height="303" allowfullscreen="true" name="playerArte" quality="high" allowscriptaccess="always" pluginspage="http://www.macromedia.com/go/getflashplayer" type="application/x-shockwave-flash">
</embed>
</object>
</p>

